TWICE成員直播中被無禮粉絲「批評身材」...瞬間沉默後「高EQ回應」被網友讚爆！

本月19日，TWICE成員MOMO、娜璉、定延開了V LIVE直播跟粉絲互動，最後留了一點提問時間給粉絲，而粉絲也非常踴躍的問問題，而一開始都是非常正常的問題，像是最近看什麼電視劇？喜歡吃什麼食物？等等

不過突然有一位粉絲連續留了3個一樣的留言，內容都是「娜璉減肥吧！」，在短暫的沉默之後，娜璉酷酷的回應一句：「我會自己看著辦的。」，沒有表現出生氣的樣子，並繼續跟其他粉絲互動，對於沒禮貌的留言，娜璉高EQ的反應讓粉絲拍手叫好！

而在直播中也不免被粉絲問到關於新歌的風格，相信大家也很好奇TWICE這次又會帶來什麼樣的歌曲吧！

而在直播中也不免被粉絲問到關於新歌的風格，相信大家也很好奇TWICE這次又會帶來什麼樣的歌曲吧！

對此TWICE成員回答說：「就是TWICE的風格，基本的。」
想必又是跟之前一樣能夠展現TWICE九人九色的歌曲吧！

????????有乜咁特別?

娜璉果然係真女神
IQ又高EQ又高

係囉 唔通可以發爛渣咩

人紅做乜都正面新聞

twice風格，即係繼續兒歌，扮下花，跳下健康舞

西女人冇西面到？

你啲圖死閪晒，睇閪呀？
我想睇閪女人呀

下我睇到WORR

正常, 冇身材既話就要有腦, 冇腦就有身材, 咁先生存到

新歌poster抄少時你仲未開post

有冇圖參考下

娜璉

導清變啦 以前冇咁懶

24小時內PO我當合格

娜璉cb個人照好令

今次堅係girl crush

BTS CB?

賢囝

紫色頭髮邊個黎？好靚

Jooe

多賢

娜璉酷酷的回應一句：「我會自己看著辦的。」

完全表達唔到有幾高EQ
原本個作者根本打手黎

完全係好似溝緊港女個時,佢西面hea答

睇睇啲圖就幻想到

西西西西西女人

娜b 好qq，戀愛了

廣東話：「得啦！我知自己事。」

遮住個死人嘴算係無咁樣衰

又中間

西面人居然無西面

一睇個題目就知係台灣啲低質文 咪撚貼出黎啦

娜連好可愛wo

可唔可以講多d izone
依家南韓係我哋izone玩哂

上面個張

講身材仲以為志效

彩英靚到仆街冚家產

咁ching幾時表現下，健康舞咁容易

垃圾

鏡頭影住播

馬總統看手錶

係我心目中佢永遠都係吳君如

崇韓撚乜撚都J一餐

唔知做乜鳩

馬英九看手錶

樓主條友係狙擊手嚟

對比豬friend的確係

似健康舞又唔代表易嘅，我淨係話佢地跳健康舞，冇話易，你聯想到容易，係咪其實你自己係咁諗

直播比人屈話肥
大家竟然罵閪女人都唔話下個無禮粉絲
睇黎佢真係幾閪

呢隊野除咗名井南之外無個掂